{
  "Index": {
    "welcome": "방문을 환영합니다,"
  },
  "Common": {
    "welcome to DIALECT World": "DIALECT World에 오신 것을 환영합니다",
    "In order to access your account, need to authorize the operation": "계정에 접근하려면 권한이 필요합니다",
    "To the wallet authorization": "지갑 권한 부여로 이동",
    "Bind Referrer": "추천인 연결",
    "Fill The Wallet Address": "지갑 주소를 입력하세요",
    "Invalid Address": "유효하지 않은 주소",
    "New players registered through the invitation link will receive their LP computing power and token rewards": "초대 링크를 통해 등록한 신규 사용자는 LP 연산력과 토큰 보상을 받게 됩니다",
    "Confirm": "확인",
    "Successfully bound": "바인딩 성공",
    "Copied": "복사 성공",
    "Waiting For Confirmation": "확인 대기 중",
    "Confirm this transaction in your wallet": "지갑에서 이 거래를 확인하세요",
    "Completed": "작업 완료",
    "Failed": "작업 실패",
    "Transactions": "거래",
    "Approve": "권한 부여"
  },
  "Home": {
    "Cast": "주조",
    "the future world": "미래 세계",
    "DIALECT WORLD": "DIALECT WORLD는 언어 장벽이 없는 세상을 만들어 모든 사람이 자유롭게 방언을 수집하고 표현, 이해 및 소통할 수 있도록 합니다. 탈중앙화된 블록체인 AI 언어 수집 및 커뮤니티 협업을 통해 탈중앙화된 전방위 AI 언어 수집 생태 가치 시스템을 구축합니다.",
    "Rewards": "{name} 보상",
    "Direct Rromotion Rewards": "직접 추천 보상",
    "Team Rewards": "팀 보상",
    "Weighted Reward": "가중 보상",
    "Buy DIALECT": "{name} 구매",
    "Buy NFT": "NFT 구매",
    "DIALECT Reward Diluted": "DIALECT 보상 희석",
    "USDT Reward Diluted": "USDT 보상 희석",
    "Withdraw": "출금",
    "Referral Link": "추천 링크",
    "Dashboard": "대시보드",
    "Account": "계정",
    "Referrer": "추천인",
    "LP Computing Power": "LP 연산력",
    "Available Amount": "사용 가능 금액",
    "Historical DIALECT Rewards": "{name} 보상 기록",
    "Historical USDT Rewards": "USDT 보상 기록",
    "My Team": "내 팀",
    "Directly Push Address": "직접 추천 주소",
    "Number In Net": "네트워크 인원 수",
    "DIALECT Data": "{name} 데이터",
    "Total Destroyed": "총 소각량",
    "Holders": "보유자 수",
    "Token Contract": "토큰 계약 주소",
    "Coinage Contract": "주조 계약 주소",
    "Destroy Contract": "소각 주소",
    "NFT Mint": "NFT 주조",
    "SWAP": "교환",
    "Details Of LP Computing Power": "LP 연산력 세부 정보",
    "DIALECT Reward Details": "DLW 보상 세부 정보",
    "USDT Reward Details": "USDT 보상 세부 정보",
    "Time": "시간",
    "Quantity": "수량",
    "Type": "유형",
    "Hierarchy": "계층",
    "Number": "인원 수"
  },
  "MintPage": {
    "No": "번호",
    "Purchase Quota": "구매 한도",
    "Price": "가격",
    "Available Amount": "사용 가능 금액",
    "Card Rules": "카드 규칙",
    "LP Computing Power": "LP 연산력",
    "NFT cards are not allowed to transfer": "NFT 카드는 전송이 허용되지 않습니다",
    "NFT cards enjoy the whole network USDT weighted dividends": "NFT 카드는 전체 네트워크의 USDT 가중 배당을 누립니다",
    "Buying an NFT card will get the equivalent LP computing power and enjoy the LP computing power dividend": "NFT 카드를 구매하면 해당하는 LP 연산력을 얻고, LP 연산력 배당을 받을 수 있습니다",
    "Hold the NFT to buy the DIALECT limit, and the purchase limit can be renewed": "NFT를 보유해야 {name} 구매 한도를 사용할 수 있으며, 구매 한도는 갱신할 수 있습니다",
    "Mint": "주조",
    "Upgrade": "업그레이드",
    "Renewal": "갱신",
    "RenewalType": "{name} 갱신",
    "Confirm": "확인"
  },
  "SwapPage": {
    "Price": "가격",
    "Buy DIALECT": "DIALECT 구매",
    "Buy":"구매",
    "Balance": "잔액",
    "All": "전체",
    "Sell DIALECT": "{name} 판매",
    "Expected receive LP computing power": "예상 수령 LP 연산력",
    "Expected receive DIALECT": "예상 수령 {name}",
    "Expected receive USDT": "예상 수령 USDT",
    "Buying DIALECT will consume the equivalent amount of USDT": "{name} 구매 시 동일한 양의 USDT가 소모됩니다",
    "Get the equivalent LP computing power invested in USDT": "투자한 USDT와 동일한 양의 {rate}% LP 파워를 얻기",
    "Get the input of USDT 33% equivalent DIALECT quantity": "투자된 USDT의 19.99%에 해당하는 {name} 수량을 획득합니다",
    "Get 85% of the sold value USDT": "판매 가치의 {rate}%에 해당하는 USDT를 획득합니다",
    "Sell": "판매",
    "Insufficient Purchase Amount": "구매 한도가 부족합니다",
    "Enter Quantity": "수량 입력",
    "Insufficient balance": "잔액 부족",
    "Available Credit": "사용 가능 한도",
    "Circulating Supply":"유통량",
    "Market Cap":"시가총액"
  }
}
